請為自己今年表現評分

50/100

都係同2017 一樣

0/100

因為仲破緊產

0/100 仲未結到婚

60/100

冇女又爛grad

1/100
1分係同情分

70
有d事終於踏出第一步

30/100
做野上解鎖左某啲成就
但唔長久 亦唔係自己想做嘅野

60

告白失敗
但最終成為我改變自己嘅動力

前半年 0分
後半年 70分

-50

扣你50分

你今日強唔強大？

-200/100

俾人飛咗，想做份工衰咗

我今年真係好開心呀，我諗下年一定會更加開心嘅姐。
係咪呀，哈姆太郎？

20/100

75/100

係，都無得再衰啦

一百萬戰鬥力

-50/100